<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/">
    <channel>
        <title><![CDATA[BBC Brasil - Notícias, vídeos, análise e contexto em português]]></title>
        <description><![CDATA[BBC Brasil - Notícias, vídeos, análise e contexto em português]]></description>
        <link>http://www.bbcbrasil.com</link>
        <image>
            <url>http://www.bbc.co.uk/portuguese/images/gel/rss_logo.gif</url>
            <title>BBC Brasil - Notícias, vídeos, análise e contexto em português</title>
            <link>http://www.bbcbrasil.com</link>
        </image>
        <generator>RSS for Node</generator>
        <lastBuildDate>Wed, 12 Feb 2020 11:32:28 GMT</lastBuildDate>
        <copyright><![CDATA[Copyright British Broadcasting Corporation ]]></copyright>
        <language><![CDATA[pt-BR]]></language>
        <managingEditor><![CDATA[portuguese@bbc.co.uk]]></managingEditor>
        <ttl>15</ttl>
        <item>
            <title><![CDATA[Da indústria de celulares à soja, os impactos do coronavírus na economia brasileira]]></title>
            <description><![CDATA[Situação sem precedentes dificulta mensuração dos efeitos da desaceleração da China sobre outros países - desde a última grande epidemia que atingiu o país, em 2003, participação chinesa no PIB global aumentou quatro vezes.]]></description>
            <link>http://www.bbc.com/portuguese/brasil-51452527</link>
            <guid isPermaLink="true">http://www.bbc.com/portuguese/brasil-51452527</guid>
            <pubDate>Wed, 12 Feb 2020 08:49:33 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA['Pesadelo' ou única chance de vencer Trump? O avanço de Bernie Sanders nas primárias]]></title>
            <description><![CDATA[Críticos temem que Sanders afaste moderados insatisfeitos com Trump, mas apoiadores veem suas propostas antissistema como trunfo contra presidente republicano.]]></description>
            <link>http://www.bbc.com/portuguese/internacional-51472409</link>
            <guid isPermaLink="true">http://www.bbc.com/portuguese/internacional-51472409</guid>
            <pubDate>Wed, 12 Feb 2020 09:27:43 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[O que é o ‘cisne verde', que pode causar a próxima crise financeira mundial]]></title>
            <description><![CDATA[Com a crise de 2008, veio a expressão 'cisne negro'; agora, economistas alertam para um outro tipo de sério risco que veio para ficar.]]></description>
            <link>http://www.bbc.com/portuguese/geral-51452947</link>
            <guid isPermaLink="true">http://www.bbc.com/portuguese/geral-51452947</guid>
            <pubDate>Wed, 12 Feb 2020 11:11:29 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Apoio do governo, cotas e festivais: como a Coreia do Sul reinventou seu cinema e fez história no Oscar com 'Parasita']]></title>
            <description><![CDATA[Uma 'era de ouro' da indústria no país foi prejudicada por uma ditadura que durou 26 anos. Mas, desde a redemocratização, políticas públicas e capital privado transformaram a indústria cinematográfica do país, abrindo caminho para produções que são um sucesso de bilheteria e de crítica.]]></description>
            <link>http://www.bbc.com/portuguese/internacional-51420743</link>
            <guid isPermaLink="true">http://www.bbc.com/portuguese/internacional-51420743</guid>
            <pubDate>Tue, 11 Feb 2020 21:03:20 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Governo inclui ONG missionária próxima a Damares em viagem até indígenas recém-contatados na Amazônia]]></title>
            <description><![CDATA[Missionárias da ONG Jocum (Jovens com uma Missão) integrarão uma expedição organizada pelos ministérios da Saúde e da Mulher, Família e Direitos Humanos para sanar uma 'crise de saúde mental' que estaria por trás de suicídios recentes entre indígenas do povo suruwahá.]]></description>
            <link>http://www.bbc.com/portuguese/brasil-51422570</link>
            <guid isPermaLink="true">http://www.bbc.com/portuguese/brasil-51422570</guid>
            <pubDate>Tue, 11 Feb 2020 15:49:05 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Coronavírus: 'É muito triste e desolador', relata enfermeira no epicentro do surto de coronavírus]]></title>
            <description><![CDATA[Yao conta à BBC como é trabalhar como voluntária em hospital que atende pacientes com a doença.]]></description>
            <link>http://www.bbc.com/portuguese/internacional-51457657</link>
            <guid isPermaLink="true">http://www.bbc.com/portuguese/internacional-51457657</guid>
            <pubDate>Tue, 11 Feb 2020 17:16:39 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Milhares de refugiados vivem há 30 anos em ruínas do balneário favorito de Stálin]]></title>
            <description><![CDATA[O governo da Geórgia quer transformar a cidade de Tskaltubo em atração turística.]]></description>
            <link>http://www.bbc.com/portuguese/media-51475189</link>
            <guid isPermaLink="true">http://www.bbc.com/portuguese/media-51475189</guid>
            <pubDate>Wed, 12 Feb 2020 10:44:05 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Mergulhador filma focas 'batendo palmas' debaixo d'água; entenda por que elas fazem isso]]></title>
            <description><![CDATA[Pesquisador levou 17 anos para conseguir registrar gesto em vídeo.]]></description>
            <link>http://www.bbc.com/portuguese/curiosidades-51469288</link>
            <guid isPermaLink="true">http://www.bbc.com/portuguese/curiosidades-51469288</guid>
            <pubDate>Tue, 11 Feb 2020 19:54:22 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Por que privatização dos Correios promete ser a mais difícil do governo Bolsonaro]]></title>
            <description><![CDATA[Como em qualquer processo de desestatização, discussão é polêmica; para alguns analistas, particularidades da estatal tornam sua venda mais complexa do que a de companhias como Embraer e CSN, privatizadas nos anos 90.]]></description>
            <link>http://www.bbc.com/portuguese/brasil-51389821</link>
            <guid isPermaLink="true">http://www.bbc.com/portuguese/brasil-51389821</guid>
            <pubDate>Mon, 10 Feb 2020 09:42:48 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Criticado por alcance tímido, projeto de Moro contra homicídios irá a apenas 10 cidades em 2020]]></title>
            <description><![CDATA[Primeiros 5 municípios escolhidos para o 'Em Frente, Brasil' tiveram redução de homicídios e roubos de agosto e janeiro, mas crime já vinha caindo nessas cidades; especialistas em segurança pública veem obstáculos para ampliação e questionam programa.]]></description>
            <link>http://www.bbc.com/portuguese/brasil-51409155</link>
            <guid isPermaLink="true">http://www.bbc.com/portuguese/brasil-51409155</guid>
            <pubDate>Tue, 11 Feb 2020 09:00:13 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Adriano da Nóbrega: Qual é a relação entre acusado de chefiar milícia morto e Flávio Bolsonaro?]]></title>
            <description><![CDATA[Adriano da Nóbrega era acusado de chefiar a milícia e o grupo de assassinos profissionais aos quais, segundo investigadores, estão ligados acusados de morte da vereadora Marielle Franco, em 2018. Ele também era suspeito de se beneficiar financeiramente do esquema de repasses ilegais no gabinete de Flávio Bolsonaro.]]></description>
            <link>http://www.bbc.com/portuguese/brasil-51447905</link>
            <guid isPermaLink="true">http://www.bbc.com/portuguese/brasil-51447905</guid>
            <pubDate>Mon, 10 Feb 2020 14:16:18 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA['Que História': os brasileiros que viveram a 2ª Guerra em Londres]]></title>
            <description><![CDATA[Através de depoimentos de arquivos da BBC, podcast conta vida de grupo de jornalistas, intelectuais e diplomatas que permaneceu na Grã-Bretanha quando guerra com Alemanha começou.]]></description>
            <link>http://www.bbc.com/portuguese/media-51405928</link>
            <guid isPermaLink="true">http://www.bbc.com/portuguese/media-51405928</guid>
            <pubDate>Fri, 07 Feb 2020 09:33:23 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Aracnofobia: a mulher que tinha medo de aranhas e hoje dorme com 32 tarântulas]]></title>
            <description><![CDATA[Para superar aracnofobia, Vanessa fez 'terapia de exposição']]></description>
            <link>http://www.bbc.com/portuguese/curiosidades-51449897</link>
            <guid isPermaLink="true">http://www.bbc.com/portuguese/curiosidades-51449897</guid>
            <pubDate>Mon, 10 Feb 2020 19:34:05 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[O que o dia dos namorados japonês diz sobre os valores do país]]></title>
            <description><![CDATA[Em duas celebrações, mulheres iniciam a rodada de presentes e homens, depois, retribuem. Há décadas em curso, elas dão agora sinais de desgaste com as mudanças sociais.]]></description>
            <link>http://www.bbc.com/portuguese/vert-cap-48044401</link>
            <guid isPermaLink="true">http://www.bbc.com/portuguese/vert-cap-48044401</guid>
            <pubDate>Sat, 08 Feb 2020 20:34:50 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[O filho 'secreto' de Karl Marx, o romance proibido de Marie Curie e outros relatos de amor e desamor da História]]></title>
            <description><![CDATA[Os 'segredos de alcova' de filósofos, cientistas e chefes de Estado são assunto do novo livro do escritor colombiano Daniel Samper Pizano, apresentado em festival em Cartagena.]]></description>
            <link>http://www.bbc.com/portuguese/geral-51377180</link>
            <guid isPermaLink="true">http://www.bbc.com/portuguese/geral-51377180</guid>
            <pubDate>Sun, 09 Feb 2020 16:02:51 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Solar Orbiter: como sonda vai se aproximar do Sol para revelar segredos do astro]]></title>
            <description><![CDATA[A espaçonave foi lançada ao espaço no domingo com a ousada missão de explorar o Sol de perto.]]></description>
            <link>http://www.bbc.com/portuguese/geral-51442414</link>
            <guid isPermaLink="true">http://www.bbc.com/portuguese/geral-51442414</guid>
            <pubDate>Mon, 10 Feb 2020 17:40:18 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA['Mochileiros Muçulmanos': a turnê de quatro religiosos para explicar o Islã pelo Brasil]]></title>
            <description><![CDATA[Os religiosos pertencem a uma mesquita em uma favela da Grande São Paulo. Durante um mês, o quarteto viajou cidades do Sudeste e do Nordeste para tentar diminuir o preconceito contra os muçulmanos no país.]]></description>
            <link>http://www.bbc.com/portuguese/brasil-51377281</link>
            <guid isPermaLink="true">http://www.bbc.com/portuguese/brasil-51377281</guid>
            <pubDate>Fri, 07 Feb 2020 21:11:46 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA['Cada Estado é um país': os uruguaios que conheceram todos os Estados brasileiros pedindo carona]]></title>
            <description><![CDATA[Após giro por toda a América do Sul, María e Victor voltaram ao Brasil para conhecer costumes e, principalmente, pessoas de cada região: 'É um país onde as pessoas compartilham o que têm'.]]></description>
            <link>http://www.bbc.com/portuguese/salasocial-51361792</link>
            <guid isPermaLink="true">http://www.bbc.com/portuguese/salasocial-51361792</guid>
            <pubDate>Sun, 09 Feb 2020 20:37:43 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Oscar 2020: saiba todos os vencedores e onde assisti-los]]></title>
            <description><![CDATA['Parasita' fez história ao se tornar o primeiro longa não falado em inglês a vencer categoria de melhor filme. Academia de Artes e Ciências Cinematográficas anunciou neste domingo (9) os vencedores da 92ª edição do prêmio em 24 categorias.]]></description>
            <link>http://www.bbc.com/portuguese/geral-51442119</link>
            <guid isPermaLink="true">http://www.bbc.com/portuguese/geral-51442119</guid>
            <pubDate>Mon, 10 Feb 2020 07:49:01 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA['Eles me estupraram e postaram o vídeo do crime em um site pornô']]></title>
            <description><![CDATA[Em um post no ano passado, Rose Kalemba contou da dificuldade de remover, de um site popular de compartilhamento de pornografia, um vídeo do estupro que sofreu aos 14 anos; dezenas de pessoas entraram em contato com ela para dizer que enfrentavam o mesmo problema.]]></description>
            <link>http://www.bbc.com/portuguese/geral-51409142</link>
            <guid isPermaLink="true">http://www.bbc.com/portuguese/geral-51409142</guid>
            <pubDate>Mon, 10 Feb 2020 12:10:23 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[A arte de fabricar balões de ar quente — em formato de bicho]]></title>
            <description><![CDATA[Aprenda inglês com reportagem]]></description>
            <link>http://www.bbc.com/portuguese/aprenda-ingles-51358484</link>
            <guid isPermaLink="true">http://www.bbc.com/portuguese/aprenda-ingles-51358484</guid>
            <pubDate>Mon, 03 Feb 2020 13:58:32 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[As imagens fantásticas vencedoras do prêmio Landscape Photographer of the Year]]></title>
            <description><![CDATA[Fotos que participaram do concurso foram feitas por 840 fotógrafos ao redor do mundo.]]></description>
            <link>http://www.bbc.com/portuguese/geral-51445351</link>
            <guid isPermaLink="true">http://www.bbc.com/portuguese/geral-51445351</guid>
            <pubDate>Mon, 10 Feb 2020 15:52:09 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA['Parasita': as pessoas reais que vivem nos porões de Seul retratados pelo filme]]></title>
            <description><![CDATA[Como é morar nos apartamentos semissubterrâneos de Seul que aparecem no hit coreano, que concorre ao Oscar neste domingo.]]></description>
            <link>http://www.bbc.com/portuguese/internacional-51377330</link>
            <guid isPermaLink="true">http://www.bbc.com/portuguese/internacional-51377330</guid>
            <pubDate>Wed, 05 Feb 2020 10:29:45 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Coronavírus: em imagens, a construção de hospital na China em 10 dias]]></title>
            <description><![CDATA[Hospital Huoshenshan, de 25 mil metros quadrados, foi erguido para tratar pacientes com suspeita de terem contraído a doença respiratória.]]></description>
            <link>http://www.bbc.com/portuguese/internacional-51354870</link>
            <guid isPermaLink="true">http://www.bbc.com/portuguese/internacional-51354870</guid>
            <pubDate>Mon, 03 Feb 2020 11:25:47 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Holocausto: fotos recém-descobertas de oficial da SS revelam imagens inéditas do campo de extermínio de Sobibor]]></title>
            <description><![CDATA[Centenas de milhares de judeus foram assassinados em Sobibor, na Polônia, entre os anos de 1941 e 1943; mais de 350 fotos tinham sido entregues em 2015 a Museu do Holocausto nos EUA por neto de oficial.]]></description>
            <link>http://www.bbc.com/portuguese/internacional-51245351</link>
            <guid isPermaLink="true">http://www.bbc.com/portuguese/internacional-51245351</guid>
            <pubDate>Thu, 30 Jan 2020 11:23:11 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Em 11 desenhos, a tragédia de Auschwitz contada por artista que sobreviveu ao horror]]></title>
            <description><![CDATA[História de David Friedman hoje é resgatada por sua filha Miriam, que dedica-se a buscar as obras do pai saqueadas durante a guerra e a preservar seu legado.]]></description>
            <link>http://www.bbc.com/portuguese/internacional-51230876</link>
            <guid isPermaLink="true">http://www.bbc.com/portuguese/internacional-51230876</guid>
            <pubDate>Mon, 27 Jan 2020 08:52:52 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[As imagens mais impressionantes do espaço em 2019]]></title>
            <description><![CDATA[Com algumas grandes missões, 2019 trouxe para a Terra imagens impressionantes do sistema solar e do Universo afora.]]></description>
            <link>http://www.bbc.com/portuguese/geral-50950906</link>
            <guid isPermaLink="true">http://www.bbc.com/portuguese/geral-50950906</guid>
            <pubDate>Tue, 31 Dec 2019 12:49:27 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA['Céu vermelho-sangue': as imagens da fuga de milhares de australianos dos incêndios florestais no país]]></title>
            <description><![CDATA[Mais duas mortes foram confirmadas, subindo para 12 o número de vítimas fatais relacionadas às queimadas que atingem o país.]]></description>
            <link>http://www.bbc.com/portuguese/internacional-50955060</link>
            <guid isPermaLink="true">http://www.bbc.com/portuguese/internacional-50955060</guid>
            <pubDate>Tue, 31 Dec 2019 15:44:53 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Google Maps: 5 novas funções lançadas pelo aplicativo para comemorar seu 15º aniversário]]></title>
            <description><![CDATA[Entre as novidades, estão recursos para otimizar a rota do usuário para o trabalho e a recomendação de atrações locais, como museus e restaurantes.]]></description>
            <link>http://www.bbc.com/portuguese/geral-51472535</link>
            <guid isPermaLink="true">http://www.bbc.com/portuguese/geral-51472535</guid>
            <pubDate>Wed, 12 Feb 2020 11:25:28 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Imagem impressionante de camundongos 'brigando' ganha prêmio de fotografia]]></title>
            <description><![CDATA[Sam Rowley ficou tão fascinado por esses roedores subterrâneos que passou uma semana em uma estação de metrô de Londres tentando fotografá-los]]></description>
            <link>http://www.bbc.com/portuguese/geral-51472529</link>
            <guid isPermaLink="true">http://www.bbc.com/portuguese/geral-51472529</guid>
            <pubDate>Wed, 12 Feb 2020 09:58:42 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Coronavírus: quem são os superdisseminadores da doença e por que eles são tão importantes?]]></title>
            <description><![CDATA[Surto do novo coronavírus (rebatizado de covid-19) começou em dezembro na cidade chinesa de Wuhan e matou até agora mais de mil pessoas e infectou outras 40 mil.]]></description>
            <link>http://www.bbc.com/portuguese/internacional-51472729</link>
            <guid isPermaLink="true">http://www.bbc.com/portuguese/internacional-51472729</guid>
            <pubDate>Wed, 12 Feb 2020 10:25:15 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA['Sair da China seria desistir de sonho': o brasileiro que decidiu ficar em Wuhan apesar de surto]]></title>
            <description><![CDATA[Miguel Manacero, que deixou interior paulista em agosto de 2019 para aprender mandarim na Universidade de Hubei, decidiu 'no último minuto' ficar para seguir com seus planos.]]></description>
            <link>http://www.bbc.com/portuguese/internacional-51457066</link>
            <guid isPermaLink="true">http://www.bbc.com/portuguese/internacional-51457066</guid>
            <pubDate>Tue, 11 Feb 2020 09:47:22 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA['Fomos denunciados por deixar que nosso filho de cinco anos use roupas femininas']]></title>
            <description><![CDATA[Pais de Luiz, de cinco anos, contam que demoraram para entender que filho era transgênero, mas que decidiram respeitar vontade de criança — e agora enfrentam preconceito em cidade em que vivem.]]></description>
            <link>http://www.bbc.com/portuguese/brasil-51335581</link>
            <guid isPermaLink="true">http://www.bbc.com/portuguese/brasil-51335581</guid>
            <pubDate>Tue, 11 Feb 2020 12:09:30 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA['Meu pai, o genocida': as filhas de torturadores na Argentina que romperam silêncio sobre 'segredo familiar']]></title>
            <description><![CDATA[Um grupo de mulheres decidiu confrontar os pais e questionar o papel que desempenharam como membros das forças de segurança após o golpe de 1976.]]></description>
            <link>http://www.bbc.com/portuguese/geral-51398365</link>
            <guid isPermaLink="true">http://www.bbc.com/portuguese/geral-51398365</guid>
            <pubDate>Tue, 11 Feb 2020 09:55:12 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA['Ceifador da Morte': a nova espécie de tiranossauro descoberta no Canadá]]></title>
            <description><![CDATA[Os fósseis do predador, que tinha 2,4 metros de altura, foram encontrados em uma fazenda no interior do país.]]></description>
            <link>http://www.bbc.com/portuguese/geral-51466609</link>
            <guid isPermaLink="true">http://www.bbc.com/portuguese/geral-51466609</guid>
            <pubDate>Tue, 11 Feb 2020 18:53:06 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Por que a cidade de São Paulo não consegue evitar as enchentes frequentes?]]></title>
            <description><![CDATA[Especialistas ouvidos pela BBC News Brasil apontam problemas de drenagem, ocupação do solo e prevenção.]]></description>
            <link>http://www.bbc.com/portuguese/brasil-51422824</link>
            <guid isPermaLink="true">http://www.bbc.com/portuguese/brasil-51422824</guid>
            <pubDate>Mon, 10 Feb 2020 22:08:05 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Coronavírus: o que pode estar por trás da baixa incidência em crianças?]]></title>
            <description><![CDATA[Notícia da infecção de um recém-nascido na China correu o mundo; mas estudo conduzido em hospital em Wuhan notou que 'casos entre crianças têm sido raros'.]]></description>
            <link>http://www.bbc.com/portuguese/internacional-51460607</link>
            <guid isPermaLink="true">http://www.bbc.com/portuguese/internacional-51460607</guid>
            <pubDate>Tue, 11 Feb 2020 15:07:52 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA['Aqui não é sua casa': os relatos dos brasileiros detidos e deportados dos Estados Unidos]]></title>
            <description><![CDATA[Na noite de sexta, um avião trouxe brasileiros deportados dos EUA de volta ao país; muitos estavam detidos há quase 20 dias, há mais de dez sem tomar banho, todos bem mais magros do que quando partiram.]]></description>
            <link>http://www.bbc.com/portuguese/brasil-51431135</link>
            <guid isPermaLink="true">http://www.bbc.com/portuguese/brasil-51431135</guid>
            <pubDate>Sun, 09 Feb 2020 10:12:05 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Músico de black metal é preso após queimar três igrejas nos EUA]]></title>
            <description><![CDATA[Holden Matthews, de 22 anos, admitiu ter colocado fogo nos templos para melhorar seu perfil como músico, de acordo com os promotores.]]></description>
            <link>http://www.bbc.com/portuguese/internacional-51453619</link>
            <guid isPermaLink="true">http://www.bbc.com/portuguese/internacional-51453619</guid>
            <pubDate>Tue, 11 Feb 2020 18:24:07 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Parceiros comerciais da BBC Brasil]]></title>
            <description><![CDATA[Conheça as empresas que têm parcerias com a BBC Brasil e que nos ajudam a levar a um público mais amplo o nosso conteúdo.]]></description>
            <link>http://www.bbc.com/portuguese/institutional-41672312</link>
            <guid isPermaLink="true">http://www.bbc.com/portuguese/institutional-41672312</guid>
            <pubDate>Wed, 18 Oct 2017 16:13:24 GMT</pubDate>
        </item>
    </channel>
</rss>